南韓著名演員金義聖因支持香港反送中 , 新劇被支那字幕組杯葛

咪由佢地睇唔明囉

保護知識產權就是這麼簡單

咁咪乖囉
收手啦唔好做老翻啦

支那盜版學搞人杯葛 當自己係邊個

支持香港，就可以防止被盜版，識做啦

平時班字幕組係咪當自己係大帝
無佢哋翻譯套劇就唔會紅

字幕組成員自己睇完就算

Viu有得睇 使睇你支那字幕

翻版杯葛

韓劇「模範出租車」, 於2021年4月9日起播出的金土連續劇 , 講述了秘密計程車公司“彩虹運輸”為那些得不到法律保護的無辜受害者進行代理復仇的故事。

主演
李帝勳、李絮、金義聖、表藝珍

鳳凰字幕組多年前好似試過翻譯有「香港」嘅對白果時無加「中國」喺前面 , 個組長俾公安請左去飲茶 , 個字幕組差啲要收皮

支那字幕組原來係有錢賺

盜版仲咁多嗲

支那邏輯

好似幾好睇咁

你哋班睇老翻嘅又唔會比錢佢賺 譯唔譯都無所謂啦

有當紅男女角李帝勳、李絮 , 唔做字幕賺少左好多廣告費

做老翻做到咁大支野，幾時又俾人查封

睇老翻仲大大聲
把自己看得那麼高 可笑

想問支國半澤直樹係咪照出街？

怨屋本舖的士版

咁要支持下啦

咁勁點解唔同韓國電視台講啊？
老翻仲好意思咁大聲真係支那人先做得出

想睇

任何人有權就會腐化，所以制度係幾咁重要。但係制度都可以俾人扭曲，所以全民監測亦都好重要。

冇老翻幾好丫

支那韓撚:屌你老母

人哋好大損失喎，睇過！

以後所有架仔av加個光時水印 以防盜版

講到自己播d野好似攞正牌咁
盜版就盜版啦

咁算唔算以法達義？

r爆頭

老翻杯葛正版 仲要咁理直氣壯

真係得鬼国先做到

講到有俾版權費咁

支那仔講到自己有買版權咁

笑左

o係條片加插賣支那廣告呀

只係支那人懲罰返支那人啫

字幕組咁威啊？

調轉咗主客

On撚鳩，以為自己製片商呀？盜版呀屌你中蟈畜牲

多謝wor

佢哋好鍾意受人敬仰既感覺
當接到小粉紅任務即刻做帶頭人角色負責吹雞
Holo龍心事件就係啲字幕組帶頭作反

唔識譯就唔識釋啦
講到大義凜然咁

賊仔杯葛店員唔偷佢啲嘢

冇中文字幕咁人地好驚架喎

好似早排有個大型字幕組先比党拉人封舖

呢啲韓國藝人真係好無謂搞到自己咁大損失

表達自己的立場 根本啲香港人都唔會care佢 就算所謂嘅手足都幫唔到幾多個何況喺國外嘅藝人

我又諗起之前有套Cosplay嘅AV
印咗六四天安門浮水印喺封面

push

支那淫除咗『杯葛封殺排斥』仲識得乜？

有咩咁大損失
人地唔會care支那人就真
你估人人都要奶共先可以生存到？

可摸以叫ViuTV 買返嚟播

只要支持香港就可以避免老翻問題，要推俾全世界知。

佢係咪做屍殺列車嗰個自私嘅啊叔？

viutv有

同埋加映
今年日本戰隊主題曲都係由支持香港反送中同埋台灣嘅鶴野剛士主唱
班小粉紅又係嬲到話要杯葛
又話換左首歌做純音樂
點解發現做唔到 而家死死氣氣就話唔翻譯歌詞
當人地隻cd 開售咪又係第一時間upload 上去俾人聽
又話如果唔係人地唱就係首好歌
有啲就扮都唔扮話好好睇

支那人：幫你翻譯做埋宣傳益左你

你哋支持反送中!
哼! 我唔偷你哋野!

金義聖戲路好廣
唔係特登睇佢 都起碼睇過2套劇2套戲有佢
洗撚靠奶支咩

賊仔宣布唔偷嘢？

用個口講，但行為好誠實

盗版杯葛 以後唔偷你野

怨屋本鋪好正

現代問題需要現代手段

真係 寡人笑撚左

無錢賺搵鬼做

字幕組咪即係盜版

係

字幕組？即係老翻啦屌
講撚到買左版權咁。

同埋由得字幕組少套劇賣廣告

人地韓國演員
韓國文化全球都like
淨係顧支那先係最大損失

講到出翻版字幕係益你咁

字幕組買左版權未呀

做盜版仲咁大口氣

屌好似幾好睇喎

我宣佈唔偷你野以示懲戒！

佢地有啲仲直情當做字幕組係威威事
當CV咁等人招攬
果然係偷呃拐騙大国

字幕組係唔係盜版？

肯定因為套野唔多廣告費咪順便話唔做佢中字啦
之前RM夠話咩辱華啦,又話唔做佢中字啦
最後咪又話因為廣告嘅關係要做番

以前人人字幕出片 例牌插幾條廣告入去 你話有冇錢賺呀

係片到長期出現台灣

盜版仲咁撚大聲
支那人果然不要臉

你唔care唔代表人哋唔care
用下個腦啦

拎你片播翻埋譯，打入中國市場都唔識感恩，依家你無機會紅喇！

但ViuTv譯名用 「模範計程車」 唔係 「模範的士」啊
幫手叫佢改返

佢有 但譯名用 「模範計程車」
幫手叫佢改返做 「模範的士」啊

把自己看得那麼高 笑撚死人

搞盜版就搞盜版啦

防止被老翻號好方法

咁就要支持下啦

笑話一則

金義聖：你咪唔好睇囉，關我乜事

因為你支撐反送中, 所以支那決定唔偷你啲錢
全世界突然明白左啲野

真係要多多支持套劇
Btw都幾好睇

應該譯模範的士
因為韓文 「택시」都係讀「的士」
唔好無啦啦速食蝗蟲話

睇吓邊個損失囉
支那人以為自己好偉大

Push

睇左兩集，節奏好快又緊張，幾好睇

笑L死

rm除外
收左廣告點港獨台獨都係照翻譯

佢地自己收埋廣告

以為無左你唔得

唔講仲以為有買版權

有冇人知道韓國有咩討論區係比較熱門？
之後如果有識韓文嘅巴打可以轉載過去就好
大概都係講一班睇盜版嘅中國人呢啲惡劣嘅心態
比韓國人知道中國人有幾咁弱智同乞人憎

2021年做賊做到咁明目張胆🙄

翻版仲咁理直氣壯
支那不愧係支那

同埋順便講吓要防止中國盜版
最好嘅方法就係支持香港支持台灣

寧願比錢睇正版都唔睇字幕組
廣告又多又on9

譯做「模範計程車」？香港係講的士啊 一人一信要求ViuTv改譯名

匪徒：我哋杯葛佢，唔打劫佢

之前仲話要刪鶴野剛士首歌D聲

嘩 冇字幕好驚阿

做盜版野學乜撚人談正義 戇鳩